poker $150 => $6500 hkd challenge? 做定唔做好

小弟玩開20nl in poker star. 但系最近手痕買左件潮牌唔見左5000 宜家想比個challenge 自己用20 usd build up 翻個 bankroll 由最低玩起。 宜家先開始左兩日， 唔知大家想唔想睇下我玩 ( YouTube/ live stream) 有嘅lm （多過50就做）。下面系我依兩日嘅graph (ps 見有d 爸打之前系道話自己贏左幾多幾多萬連個graph 都唔po 真系令我有小小嫌疑 )

記住我系用緊usd not hkd

係*